（有圖）甜美校園風

而加d連登仔咁重口味
肥婆都睇
走啦我唔想搞大佢

啱呀 而加啲連登仔鍾意畀人屌老母

好撚好玩咩屌你老母臭閪

😂